有無人識術數/ 西洋占星/ 塔羅等等睇送中運動結局/ 香港未來?

好似咁耐以黎, 無乜人試下從呢個方向睇喎